原來宇多田光以前都好靚女好女神feel！

好勁！